唔好中計 同港共政權「談判」死路一條

重申五大訴求

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、實行雙真普選

激起二百萬市民走上街 唔係一朝一日可以做到
民怨炸彈係港共政權一直強姦民意 漠視社會真正需求孕育出黎，當年梁天琦我覺得佢過份激進，事隔幾年先發現抗爭係唯一出路，我需要同梁天琦講聲對唔住 。

警察濫用職權，無number無得投訴，視市民如出氣沙包，一棍一槍打在年青人既身上，有片有相有證人，每次都叫人去監警會，最後咩事都無，你地班警察受過專業訓練而且全副武裝，咁容易情緒失控既人依然混雜係警隊，對廣大市民係極之危險，難保有天再度情緒失控槍殺市民或者示威者，再自己人保自己人不了了之。獨立調查係為抽出警隊既害群之馬，以淨化警隊，還真正正義既警員一個公道。

另外，反送中事件政府高官一直擺出高高在上既姿態，連「撤回」兩隻字咁簡單都講唔出口，仲有咩好傾，傾你老母呀。林鄭月娥係歷屆行政長官做得最差，令香港分化撕裂更加嚴重。 林鄭月娥下唔下台，老實講唔重要，行政長官一日由中央欽點一日都係傀儡，只有真普選，才有真正民主，我個人希望香港可以出現如柯文哲一樣既當權者。

不過林鄭月娥衰唔哂，佢教識左我，

千萬不能相信政府。

問自己一句:「你覺得十年後香港會係點?」

你仲有退路 但香港無!

自己香港自己救，一步不能退 !

真正既勝利係實施雙真普選

2020雙普選

我無野講

推

推

我係對政府丁點信任都無

唔明點解會有人話收貨

真點豬閪

yes or no
是非題
冇位置自由作答

反大灣區一國一制融合 !!!

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變軍政府？詳細解說

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注 持續更新

唔可以談判 !!!!!!